恒指聽日（25/5）會升

每次有大型衝突或者集會之後都會升幾百點

估計明天會升500-600 點

不服來辯

千升！